「差幾萬乍，快啲同我簽埋佢」整咗個白宮聯署，要求美國介入林鄭月娥將政府口罩大部分比哂黑警用，其他部門&小市民無得用

又係我地簽名師出動時候

幾時整番個美國比錢香港人聯署

反正都係鳩簽自high，整個聯署要求特朗普安排梅拉尼亞嚟香港幫我含撚都得